麗閣選區：遇前黨友「鎅票」？ 馮檢基：比以往鎅得「更深更痛」

圖2之1 - 民協馮檢基今早到其參選的深水埗麗閣邨選區拉票。（渠贇攝）

民協唯一立法會議員馮檢基出選深水埗麗閣邨選區，馮今早站在投票站外，與前來投票站前的選民揮手，但因投票站外屬禁止拉票區，他沒有攜帶任何宣傳物品。有身穿校服的中學生投票後與他合照。馮檢基指，11時前是老人家投票高峰期，自己要把握時機。

馮檢基承認，今次選舉是他自2003年當選當區區議員起選情最嚴峻的一次。他說，前來「鎅票」的前民協成員黃仲棋，票源完全與他重疊，比以往鎅得「更深更痛」。

圖2之2 - 有市民與馮檢基(右)合照。（渠贇攝）

他指，無論工聯會對手陳穎欣或黃仲棋今次都有心思部署，勢要「搣走馮檢基」，競爭比以往強很多。他暫不評估勝選，但承認支持度或有變化，可能長者會因對方物質資源影響而轉態支持對手。

馮檢基又強調希望用政績取勝，花了5年時間令深水埗烏鴉數量驟減，又解決區內蚊患鼠患問題。

推

樓主想帶出啲乜？

我係戥黃仲祺可惜姐
佢參選被人話鎅票！

互界啫